有無人信真係有「預兆」呢樣野?

講定先,係認真POST,唔好百里香個D

兩星期前開始右眼眉狂跳
發夢狂夢到自己最唔想個樣野發生(屋企野)
每次醒返都鬆口氣好彩係夢
但係呢件事係幾日前真真正正咁發生咗

鮑姐

錯咗喎🤷🏻‍♂️

但如果件事本身已經係有可能發生 你唔會知道係預兆定係潛意識推斷出嗰件事

向神祈禱保你逢凶化吉

我知道有可能會發生
但唔知幾時會發生

同時無任何客觀條件話我知呢件事即將發生

個腦唔c伏

呢個係潛意識條件反射錯覺 唔係你眼跳所以發生
而家你覺得會發生而眼跳

伊碧塔絲的預兆

夢非真

我老實講
係個不肖既親人坐咗年幾之後出咗監
我完全唔知佢本身要坐幾耐
但係就係佢突然返黎前2個星期眼眉狂跳

未食百里香預兆到會痾？

唔知
佢坐監前幾個星期失咗蹤
坐監呢件事都係佢D FD講先知

隔咗年幾仲以為可以擺脫到佢
點知佢咁唔知醜話會改過
就返咗黎

打非中

成日感覺有D情況發生左，個感覺好似曾相識發夢夢過

觸手

信咪有
諗下黎緊點算好過啦

諗唔到
佢個格一定唔會改
除咗每日咒佢死於非命之外無野做到